袁國勇：我選擇用一隻猛啲既疫苗 (BioNTech)

記者：教授點解打BioNTech，唔打科興？
袁國勇：基於......(一大堆理由)，我選擇用一隻猛啲既疫苗 (BioNTech)

source: 立場

啲倉鼠好慘

佢張約幾時到期呢？

港大疫苗呢

屌那媽而家科興唔猛料? 睇唔起自己國家?

科興明明最猛
其他邊夠佢易死人

時間：9分25秒開始

字幕：其實2隻疫苗都好好, 科興副作用少啲發燒率啲低過4%, 相反Biontech就高啲可以上到10幾20%, 但(Biontech)同時因為咁, (Biontech)製造出黎既中和抗體多啲同免疫導向高啲，基於。。。。(一大堆理由)，我係應該用一隻猛啲，保護強一啲既既疫苗 (BioNTech)

科興

大概話佢無資格做第一試驗白老鼠

佢話自己過左60唔合資格做測試

佢辭咗深圳醫院份職位
HKU佢本身tenured，係等佢夠期退休

孔繁毅喺後面做佈景板

郭安發起身未？

你即係話中國隻科興唔得啦，人來拉佢佢犯左國安法

預咗XGU唔會再renew

派左好人卡比科興

佢神級位正常都會續兩次

岩岩先知自己幾多歲?